(超突發推爆) 有記者拍到荃灣黑警開實彈一刻

推爆呢條片

推

backup

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

dllm

出到實彈係時候散啦

dllm 宣戰

push

backup推
兄弟

China70Years而家Trending好多人睇
一於騎劫佢個tag
閱兵吖嗱
生日蛋糕吖嗱

將所有今日嘅警暴片同埋70年大事回顧全部加哂#China70Years呢個tag
我要全世界一㩒入去就見到中共幾殘暴
愛國小粉紅幾冷血荒謬

屌

痴撚線

殺人
屌你老母

推到佢仆街

保重

dllm咁近開槍無撚野啊？

屌你老尾攞命
對住心臟射

班狗狗一定落地獄

極近距離開槍殺人

推 backup

pish

瘋傳出去

咁近開槍

謀殺

射心口

上Twitter

chi lun sin

真核彈

推上twitter啊

揾人幫手p仔推唔到

屌你老母

痴撚線唔講以為示威者攞激光劍斬佢

用鈍器打差佬都開實彈

推 唔推唔撚係人

推！

我屌你老母

你老味

back up

人道救援，成日叫捐錢既去哂邊。P移不動

point-blank

推撚爆佢

痴L線，推上國際
HK popo murder civilian

痴撚線射心口

殺人

呢條死賤種擺明想想殺人

cls

幫推

DLLM

推啊

有心，直射心口

擺明殺人

近距離開槍實彈打心口，我要每一個香港人都要睇過呢片

Crazy

推爆佢!!!!!!!!!!!!!!!

上TWITTER

死黑警

1. BACKUP!
2. DOWNLOAD!
3. SHARE EVERYWHERE!

NOW!

唔好有事阿!!!!!

填命啊

推推推

Push

仆街

近距離

解散警隊，重新招募方法

有冇人知義士而家點樣？

推！
backup!

push post去twitter

有冇twitter link?

屌你老母
1米都無拎手槍開槍，棍咋仆街

港版六四已經上演，屠夫政權實彈震壓示威

推爆佢
黑警企圖謀殺

己BACKUP

蓄意謀殺呀屌

tui

要散啦實彈點玩, 淨低等文宣做野

推到黑警死全家

黑警就係暴徒！
黑警就係暴徒！
黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
俾全世界知誰是真暴徒！
令到到政府/警方作自我譴責！！

黑警死全家

推, 殺人呀!

做緊了

推 屌你老母

放上twitter tag #trump

Cls 以為係亂槍射中
依個係擺明對正佢心口射想置佢於死地
佢得支棍仔同膠板你出實彈？左胸？
Back up 推爆佢

屌你老母死黑警

黑警殺人

推!有冇twitter link?

THIS IS MURDER!!!!! NO DOUBT!!!!!!

咁撚近，直頭係要殺人

片主傳比外國傳媒

Backup

嘩屌

唉..講真, 咁近難樂觀

葉繼歡都未試過咁近距離比人射

屌一定要backup CLS

擺明瞄準心口

推呀, 屌佢老母死黑警

retweeted

放TWITTER, 推上全世界都睇到

CLS

推佢老母

香港警察，射殺平民

推呀

嘩屌
差唔多零距離開槍咁滯

痴線
仲唔係蓄意謀殺？
就算開槍都唔會打心口

推呀dllm

狗真係癲架

近距離開槍，根本唔係自衛，係謀殺！

屌屌屌

哩條片有埋前面
佢自己衝入去人推到先比示威者還擊, 佢就開槍

推上去國際法庭

dklm

推依個post!!!!!

屌 還拖就開真槍 條黑警噤樣叫生命受到威脅？

左胸..心臟位..

May God save our brother.

twitter

放上ＴＷＩＴＴＥＲ！！！！

推爆呀

屌你超近距離 唔好同我講瞄唔準

根本就有心殺人

推 back up

BACKUP 推

有無人放上twitter!

推撚到上銀河系呀dklm

pushpush

推阿！cls

咁撚近

屌你老母推撚爆佢

冷氣軍師 和理非 幫手做

快BACKUP

屌你老母 咁近都對住個身開槍

Omg 希望打唔中心臟

推呀
死黑警
同謀殺有咩分別？

推

手足要吉人天相

咁近距離邊個都死啦

Post上Reddit上Twitter啦

本台錄到警員開槍一刻。警員當時超近距離開槍，打向示威者左胸，該示威者約一秒後向後倒地

推呢條

FUCK
點呀手足...

屌你老母完全冇必要開槍 黑警蓄意謀殺市民

pushshhhhshshshhs

近距離開槍
痴撚線

勁撚近仲要打心口BACKUP條片！

推爆佢！！！！！！！

不是吧!?

D片一定要留底
屌你老母同我推爆佢

推上twitter!!!

好嬲 推爆佢

屌完繼續發生然後繼續屌
就係死都唔反擊
殺狗？不了

所有人同我BACK UP!! 傳去國際

唔好淨係連登推 一定要放上twitter tag外國政客 solomon 呢單完全反人類 無可能咁近距離開槍打上身

殺人犯

屌佢老母

零距離射心臟位

黑警食屎la

Twitter

嘩 屌 死黑警

推撚到上宇宙都要推班撚屌蓄意謀殺!!!

P牌照推

推e條,有埋原因

已backup

backup左

google drive:

youtube:

已經抆定槍走埋嚟..唉

痴線 咁近射心口

1. BACK UP
2. 放上TWITTER
3. 瘋傳

Solomon 好快會知道

四點鐘sir: 當時同事在人身安全受到威脅作出的反應

屌你老母

叫人backup嘅自己back左先

幫手推呀

完全冇trigger discipline，垃圾黑警

已經推緊

人地拎住支樹枝仔咁幼嘅鐵枝
洗唔洗用真槍對準左邊心口轟落去啊

真係已經痴咗線

要求黑警交人 否則後果自負！

推呀dklm

咁近都開 屌你老母

唔好話自衛開槍，正常要鳴槍示警先，依家係蓄意謀殺

殺人要填命架仆街

Cls架

四點鐘popo 記招會點解釋

血債

呢單野上唔到國際新聞 連登仔連鍵盤戰士都無資格做

尋日先睇話台仔防暴唔比配實彈就係咁原因
今日就即應左

#ChiNazi
#China70years

依家係要去搵送左去邊間醫院，槍傷一定唔會送好遠

推撚爆佢！

呢一槍 會記一世

press朋友要著避彈衣

近到呢

明顯喺10月1號血腥鎮壓香港， 坐等外國制裁。

死黑警冇人性畜生

無警告 打心 黑警死全家

推呀屌你老母

推
屌你老母明顯係殺人

近距離，行刑式開槍，有火光(紅圈)

DKLM

推上twitter
要美國議員知道

推佢老母，祝所有黑警全家生癌

推啊屌

推dklm

有位手足救人 拉埋

pmh

推到佢仆街呀，DLLM

屌你老母呀！！！！！

有手足想拉走佢.. 但被射手足 真係痛到郁都郁唔到
救人手足比狗禁低埋

你做初一
我地做十五

backup!!

行刑式開槍我屌你老母
你打腳唔得嘅?
對心口仲唔係想攞人命?

開左兩槍

上twitter 推比國際知
@solomonyue又好, 邊個都好
比全世界知道香港警察係殺人犯

推比美國政府見

cls! push

點樣推上reddit同twitter

DLLM 再落小小中心臟手足點算

殺人政府

我夠膽保證 依單野無事 一定有下個警察開槍

confirmed？

香港人永遠會記住十月一

They do it first......

黑警謀殺

推呢條呀
死黑狗自己衝入去射人

屌你老母 黑警落地獄啦

Tui

懸賞緝兇

佢本身嗰把長槍咩槍黎?

so what can we do?

令出黎都得 但佢向心開

係瑪嘉烈危殆

完整影片上TWITTER 推爆佢

真心係準備攞命咁

單手，仲要被鐵通打震都唔震下，屌佢老母宜家係專業殺人？？

黨鐵放風六點停運
差佬五點開槍

一定有關係

DLLM死黑警
國殤日

DKLM 推上Reddit,twitter呀!!

無武裝，我哋就係待人宰割既羔羊
香港人，為咗自由，我哋要反抗!

推!!!!!!

瑪嘉烈

係咪痴撚線 用激光劍打你呀 洗唔洗咁呀

黑警死全家

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

手足唔好死呀

佢做初一 我地做十五

推 意圖謀殺

仆街，未撚受過training就咪出黎啦，少少嘢就驚到開槍

香港警賊殺人犯冚家剷

推爆佢老母

backup推

仆街、真係開槍

佢應該好早就拔槍了

屌 好撚想喊

用棍仲要打唔中 就開槍打人

Dllm

Cls

對敵人仁慈

DLLM!!!!!!

dklm死黑警

警察真係要殺人

殺人填命 仆街黑警

要Twitter link

義士要平安呀

send畀美國議員

BACK UP BY OTHERS

等睇謝振中又話佢開槍行為英勇

一棍毆落隻手導致神經反射， 所以走火， 原理上同上次咬斷手指差唔多。 點解咁唔小心

想tweet
有冇手足可以up條downloadble既片？

佢齊裝都開真槍 明顯係想殺人

64 2.0

有線報話中咗左肺 情況危殆

痴線

荃灣有人左肺中槍, 情況危殆, 係咩人

報仇

Pish

back up...

痴撚線 描住心口 仲要咁近

滅絕人性

睇得出依加班警
諗都無諗過份工咁危險

"依加無哂旗兵,香港又無isis,平平安安就又三皮"

我諗好多毅進入去既都係咁諗

cable
左肺中槍 情況危殆

推＿

推! Post twitter

p

正式宣布進入戰爭狀態

睇段片似用支棍打中警犬隻手搞到走火?好似係

DLLM!

蓄意謀殺
一定要推上國際層面
一定要搵呢個黑警出嚟

有線啱啱講 : 左肺中槍，依家情況危殆

agree

黑警殺人 起唔起到底

push!

武警開槍？

RIP

黑警還命

推唔係喺度推 係Twitter 同Reddit

推！！！

齊裝開槍 蓄意殺人

屌你老母 死黑警

你驗左眼先

推爆佢 真核彈！！

屌你咩 無保險制?
食屎啦 五毛狗

不推不是人

外國呀！post上Twitter呀！

要搵大狀用公民刑事起訴
個黑警意圖謀殺，希望公民黨幫到手

backup呀

開始入黑啦
手足係時候走啦
唔好戀戰

推爆

再推

dklm 死黑警!!!!!

中五咋

左肺中槍

危胎

好似打唔中, 只係hi到手

我屌撚曬佢老母個臭閪，香港人唔可以再留手啦！！

推爆！

死黑警 我要屌撚柒你地班仆街冚家剷啊

咪撚on 9打war game 都嚴格規定唔射唔准將手指落trigger point，更況且真槍

推！啊！

推～

防暴可以配實彈?

屌你老母, 明顯係瞄住心口射 ...

屌你老母，冇受到生命危險開實彈，去死啦仆街冚家剷黑警

同等武力？

屌你老母 推！！！

就算企係警察立場
近身戰就咪撚拔槍周圍指啦
比人搶左打自己友點算

蓄意殺人

一定要上國際

手足一定要頂住呀

因為訓係度條狗？

頭先自己實驗一下，前臂被打，手指真係自然收緊，呢槍真係走火黎

咁可以點

推 一定要傳開去!!!!!!

推埋呢個

re-twitter比國會議員

黨鐵放風六點停運同差佬五點開槍殺人一定有關係
個後生又唔係用電鋸追差佬零威脅
超近射心口無可能係意外

政府一早度好左殺人
所以叫黨鐵六點停,根本一早plan好5點開始殺人

到消息傳開市民都無交通工具趕去報復

集氣
手足要平安

未中就開左屌你老母

TWITTER

有可能係一棍打落隻手度導致走火， 請大家認清事實， 雖然都冇乜人會獨立思考。。。 短片出咗公海好可能畀人笑自作自受

我實驗係鬆手跌野

入去坐啦條撚屌狗

謀殺呀

訓咗好耐？做鬼都可以啦

聽日er er sir攞黎做藉口

我屌你啊，我打撚埋你老母啊

血海深仇，無可能唔報，香港人已經無可能再視自己為中國人。

push
簡直係殺人

屌佢老母臭閪

推到一百萬view

死popo戴乜撚豬咀呀

要推 殺人政權

屌你老母近距離槍殺...............

你on9?死5毛
條撚屌擺手指去個trigger到
就係有intention fire

屌你老母黑警殺人

推上國際

推推推
瘋狂backup

所以手指唔可以放落trigger 點兜都講唔過去

屌你老母屌你老母

呢個同意, 唔係幫警而係常識
如果對面位手足好好打既話傷個個會係佢自己
咁近上手扣已經OK啦講真…
又或者用返支棍VS..
唔係有train過架咩
btw手足唔好有事…

收皮啦
無生命威脅舉乜撚野槍

原來大家既一個不能少係口號

你唔拎真槍咪唔會走火囉屌你老母

咁撚樣都可以對心臟射 痴撚線

近距離槍擊呀CLS

推埋前面好D, 就咁放開槍果下, 好多人都會覺得係自衛還擊
全條片影曬佢拎左支槍出來衝入去人推

曲到你呢

up

抆得槍就預左會開,仲扮咩比人打到走火???????????

根本屠緊城
只係無用坦克
我地一定要向國際援助
求求大家

冇中手，打中衫咋

push ar,

個火爭啲燒埋地下手足

kill popo

intention to fire

大家唔洗理呢隻五毛，block左佢就得

近距離槍殺

黃頭盔巴 好有義氣

push 有人放左上twitter 唔該retweet

同意，有位會俾藍絲入

你地唔撚係由得手足犧牲呀？

全民殺狗呀

呢D時侯仲幫黑警洗白既正仆街

又係蒙晒面 撚會查到邊個開咩

救人啊 手足依家點樣啊

巴打 頂坐住啊

收皮啦
隻手指放咗係trigger 位
你帶風向都專業啲
你未出公海都比人笑死

希望手足無事
推

屌你老母 近距離射胸

gif backup

屌你老母 殺人?

有咩留返同個官講

情況危殆

屌你老母 死全家呀 BLOCKED

屌你老母痴撚線
根本係謀殺

你盲既
10倍慢速都睇唔撚到？
開完先打中手架
仲係到扮獨立理性
含撚啦

cls 有位俾美國入就得 驚班廢老

推
backup

又試探香港人底線

咁多方法唔用係要用槍

死黑警填命

好恐怖

明顯有授權警犬武力再升級啦
你數下今日開左幾多鎗實彈
個個都想做光頭警長

仲有, 之前一路帶風向放炸彈, 殺警, 就係為實彈鎮壓合理化

近身戰一定係用警棍
無可能會用槍

肛SIR HI

Help rt

777,黑警死全家

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

721
831

Show Block User 窮噹噹水汪汪

巴打，頂住

講神經反射果D收皮啦
唔係想開槍根本就唔應該擺隻手指係trigger

推，backup

推埋呢條呀！！
夾埋佢放 twitter呀 ！！！

攻宿舍殺家屬

恐怖分子，殺人償命

黑警落地獄

推呀屌

屌，實係咁講啦。PVC 水喉通喎，幾撚大殺傷力呀

手指放喺扳機就錯左啦
學堂咁教你？

學過槍既人都會知 冇心開槍既人係唔會放手指落開槍位度
放得落去既 就係有射呢個想法
上到法庭都一樣會咁比人問

推十次

全部同我推呢條片！！！！！

推上國際！！！！！！！！

你就盲打完先開㗎

學堂教你隻手指放係TRIGGER位?
屌你老母啦 死黑警

又冇用刀？開乜真槍，左手都有枝防爆槍

癡撚線

以藍絲個智商
無位都賴入
真係唔知做乜要理佢感受

走火會咁準打中心口，死開啦五毛想帶風向

蓄意謀殺

講過N次, 鎮暴警察根本唔應該帶鎗!!!!
俾得佢帶鎗, 就係個政權黑心, 想有事發生

推哩段呀

唔好比人SPIN 左去自衛還擊
佢係拎左支槍出來自己單拖衝去人推踢人再開槍

邊有警 係兇手

當你真係走火
咁可唔可解釋返點解有必要係呢個情況下手持實彈槍械
萬一走火中返自己人狗咪on9?

不過都係sine9gas
而家仲邊會跟指引做野

推爆佢

推呢條 呢條係佢主動上去

屌好撚多MON POST狗入黎洗底
我屌你老母

哩條片有埋前面
佢自己衝入去人推到先比示威者還擊, 佢就開槍

有無人識放試 twitter

好好好，唔啱聽就係五毛

咁多位幫手去twitter 同reddit spread開咁近距離開槍

咁樣圍個差佬，搵武器打落去佢揸槍隻手到
放出國際都會好多人覺得走火，無乜問題

推爆佢!

Back up back up

佢唔會講得通，full gear怕條水喉通?縮番入佢老母個閪入面啦

謀殺

一個都唔放過

dllm死黑警

推佢主動拎槍上前個條 唔好俾人SPIN到

收皮喇屌你老母
唔係想開槍隻手指可以放係板機度架咩
學堂冇撚教你呀
仲係度都洗白

都未有人打到佢，佢一早已經揸支真槍

用佢down fb 片

集中retweet依個 暫時係最多人睇到

班黑警係全身full gear 前進拔定支炮 唔好同人講走唔走光 佢拎得出來就係會射人呢個不爭事實 如果今日既事你地都可以當日常 工照返活照生 黑警開槍變日常 第二個64好快黎緊 黑警如果唔交人仲拖 好快成班黑警支炮變日常亂射人

我屌你老母唔小心射撚咗 都係走火 ok?

想連消帶打，借d意殺人

黑警依加痴左殺人，佢係打緊第一響炮，當佢依炮無事，就會有羊群一齊跟住做。同樣因為我地無人夠膽打響以死還擊依一炮，所以繼續比人食住啦

黐X線
近距離行刑式開鎗

香港正式進入戰爭狀態

有另一條片係POPO主動一個人衝入人堆上去開槍

由你一開始拎槍個下已經唔岩啦

射腳都無咁嬲 洗唔洗零距離射心口

popo一早已經掹咗把槍出來

推this

隻狗好明顯無生命受到威脅，手足都係hi都手臂，無可能要開實彈，仲要對住心口射

明明有橡膠子彈槍都唔用要射左輪

Backup and post to twitter

推埋

第二個中彈

仆你個街 呢條片好撚清楚見到隻狗係渣撚住把槍沖入人群踢人 之後再開槍啦

POST 上 REDDIT

推 放上Twitter
蓄意謀殺

post

#thisishowwemournanationalday

將手指拜係扳機位，即係隨時準備開槍，走你老母火

推有埋前因個條1

唉

pls discuss here

班黑警就話比你地聽向天開就無問題 d人都當無件事 而家就話比你地聽 開槍已經係日常 中槍仲要係個中五學生 今次仲唔核爆 成班抗爭前線我肯定比人100%清算

push!!!!!!!!

有冇搞錯,咁近開槍,我睇唔到佢生命有咩咁危險要出到真槍

黑警死全家，屌你老母

另一條推依個

請指教，有邊個國家規定差佬執勤時比人圍攻係唔可以拎槍
唔係想撐黑警
但你d咁既argument真係會柒出國際，害撚死香港人

Breaking news in CNN international

GIF 版 請廣傳

左胸中槍，口徑點38，得入口無出口，送院時gcs 456，A469救護車送去pmh trauma center留位
唔好問我點解知，我講到嘅係咁多@Ｗｈａｔａｐｐｓ

我哋今時今日都仲係拎住把遮出去同黑警打真係遲早輸晒

推爆佢啊

絕冇必要開槍，只要成班狗揮棍衝上去，就可以趕走班示威者，救返地上另一隻狗！
但係隻隻狗都淆底唔上，得呢條狗揾單槍衝入去仲射抵手兄。

大家武力裝備咁懸殊，又要愛傷又要被拘捕，不如等平時休班先啦!

推爆佢
屌你老母死黑警

天佑義士

咁近中槍
情況好難樂觀

吊黑獸

我放左另一個版本上TWITTER
幫手推

指住唔代表會開槍， 手指塞入trigger 亦都唔代表會開槍， 一棍毆落去已經唔可以分辨出係犬想開槍定係走火。

樓上講 比人打手 走火果班撚樣真係好撚冇腦

唔知可信度 不過好過冇 廣傳

fuck

黑警無number呀嘛！
好！三萬隻必須一齊共同償還呢個血海深仇！

實你老母呀
嗰支.38左輪黎, 本身冇safety, 所以設計係要比較大力先拉到trigger

縮一縮手指就開到槍可以告間生產商架啦
另加唔係確定要開槍手指一定放係trigger guard, 縮手都唔會開到槍

睇埋城大影到嗰段片, 條仆街自己拎槍衝向人群
絕對唔係咩生命受到威脅所以拎槍自衛

擺明想攞命

另一角度
隻狗老遠已經舉真槍
根本一開始就想殺人

backup，各位手足小心

建議大家以後見到抆槍即刻撤退， 安全為上

推返CITYUSU佢地自己條TWEET!

食屎狗！！！！！！！！！

[國際文宣］(荃灣）実弾発射已上日本twitter trend 10大

推丫

死硬

唔係呢條？

一係推CITYUSU佢地果條
一係推我呢條

最好梗係推返CITY佢地啦

另一角度
黑警衝入人群開槍
推呢條片

係呢條 GOGOGO

呢下好難拗
圍攻差佬，差佬舉槍，理論上就應該散開
仲搵武器打落去....
我都好想搵位入到隻狗
但呢下拎黎做文宣真係會比鬼佬笑

係到提反應論除左係鬼同黑警想亂帶風向 我諗唔到點解會咁撚無良心咁撚樣幫黑警護航
fullgear 隊支炮衝入去人群已經唔係自衛

推呀DKLM

鍵戰手足們
唔好再自己upload上去 叫人retweet
係retweet就用條已經多人煲起既去retweet

推呢條唔該 完整好多
完全見到係謀殺

推比Solomon Yue 呀

屌佢老味臭閪

TWITTER 推 10月1 屠殺

用警棍唔得 係要拎槍入去

如果唔係打到黑警隻手先可能就中心臟

另一角度
隻狗老遠已經舉真槍
[red]根本一開始就想殺人

推埋cityusu呢條原片

死黑警 屌你老母

推爆呢條原片呀
外國記者要拎片都可以直接搵返CITYUSU

10倍 慢動作 有火舌, 條片又清. ..

推爆佢啊
黑警死全家

要麻包袋對付休班

dklm 謀殺

推呀推呀

肯定上法庭

痴撚線 推爆佢

實比佢解釋到.
當時同事受到生命威脅 , 果段開槍係正確.

第2條片清楚影到係佢自己衝上去開槍

我真係屌佢老母，一定要推上國際，
果位手足加油頂住呀

推
黑警，要還架！今世還唔晒，下幾世慢慢繼續還

問題係佢比一堆有武器既人圍緊
全世界既差佬都有權舉槍,呢個就係事實
你放段片去美國
D鬼佬心諗一句哦就唔撚想理你
醒啦

retweet左未？

想知邊個國家會帶槍去驅散群眾

乜撚野呀 佢自己拎槍沖入去架on9

大家上twitter retwitt又好出新po又好
記住開hastagggggggg
#hongkongprotest
#china70yr
等啲愛國撚or oversea既一㩒入去就見到
文宣加油 前線加油
各有各做，唔好再有分化就得了
一條心齊上齊落，文宣囝囝希望某日可以喺連登睇到出面既手足喺煲底下脫罩相擁

謝蛇點解釋

難搞 出國際都會比差佬解釋到

youtube 1080P

有冇人知開槍狗叫咩名

死黑警衝入去開槍，dllm

屌你老母臭閪

推爆呢個角度呢條TWEET呀

retweet左未？係度推無用架

條黑警肯定最後都會冇事

手足唔好有事啊

搵人放上twitter reddit

推呢條！！！

另一角度
隻狗老遠已經舉真槍
根本一開始就想殺人

推埋呢條已經2000RT既片

立即開twitter推片RT
係連登推係無撚柒用架

retweet左未?
推連登無用架

全世界RT！！！！

成日搵人搵人
你自己又retweet左未？

另一角度
隻狗老遠已經舉真槍
根本一開始就想殺人

推埋呢條已經2000RT既片

立即開twitter推片RT
係連登推係無撚柒用架

一定要告隻警

係度推無用
retweet左未？

retweet左啦一早, 大家都要努力!

你哋求人得人，但死果個不是你

推啦快啦

this is fucking war

怒推呀

人地拎鐵枝乍！你地班仆街有曬裝備嫁屌你老母！！！

個個都開槍我地唔使贏架啦

想知邊個國家驅散群眾係唔陀得槍
日本？美國？英國？

retweet左未？
係度推無用架

另一角度
隻狗老遠已經舉真槍
根本一開始就想殺人

推埋呢條已經2000RT既片

立即開twitter推片RT
係連登推係無撚柒用架

天地不容

你走喇 屌你老母

同意

retweet左未？
係度推無用架

retweet左啦

含撚啦屌你老母護航狗

屌 邊個國家警察對心口射

推！！

全部人都要將喱件事放上twitter!!

屌你老母閪呀死黑警

retweet之餘
可以forward fb既link可以增加埋個target audience 多啲人睇到
咁當然retweet重要 有咩做到既就做啦

hope he will survive.........

一定要報呢個仇

屌你老母

呢一鎗 記一世!

有生之年 一定要解散警隊

同香港攬炒

retweet THIS

黑警如果夠撚膽講合法射擊 全民係要即刻升級 因為佢地絲毫底線都無

黑警真係無撚人性 屌 一個學生傷害到你咩野 佢拎住支竹 你拎住把槍呀屌 你射個學生 落地獄啦 死絕種！

屌你老母開TWITTER推啦
係呢到圍爐有撚用咩

標準答案：警方生命受到威脅，使用合適武力，示威者咎由自取

：拎正牌 吹咩 ，多d黎，密d手

唔好唔記得被射擊既只係中五學生 和理非又好 勇武都好 你地唔企出黎只會比人清算得仲甘

retweet左未？
係度推無用架

另一角度
隻狗老遠已經舉真槍
根本一開始就想殺人
呢條係city usu原片，需要retweet

推埋呢條已經2000RT既片

立 即 開 twitter 推 片 RT
係 連 登 推 係 無 撚 柒 用 架

起底 條撚樣有無樣

快撚D開TWITTER推啦
係到圍爐有撚用咩
中槍果個中5咋仆街

中槍個位手足只係中五學生

起底

文宣做野

dllm 推爆

起條黑警底

係條狗自己行入人群，拎住槍，行入去

冇人圍佢,係佢衝上去開槍

一定要推

Save

唔好推呢條片， 另一條片清楚好多

retweet左未？
係度推無用架

city usu原片，需要retweet

推埋呢條已經3000RT既片

立 即 開 twitter 推 片 RT
係 連 登 推 係 無 撚 柒 用 架

rt ed

推 殺人

革命唔係請食飯
由一開始決定左要行勇武開始
其實係咪就注定左會有呢d悲劇

屌你班死黑警冚家剷
衝埋去開槍明去殺人

香港警察正式發動內戰

retweet 咗
推

推 狗要還

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

條友左手手持霰彈槍, 應該係裝布袋彈
但係佢離遠已經拎左輪水平指向人群, 然後一個人衝過去
佢可以嗚槍示警, 可以用布袋彈

但係佢選擇左直接衝過去開槍

你講得岩
只係時間問題
不過都唔係好多人會想聽依啲說話
我想講今次實彈射中人而冇拎走中五手足條命已經係好好彩
同時又做到迴響

我唔tweet 爆佢誓不為人

pushhhh

洗唔洗每retweet一次又要話你知？

唔係話要特登話你
但係語氣好啲好冇？
點解唔可以話 「有人放咗喇快啲去retweet啦」？

其實係 但咁多裝點解淨係用真槍

ok
sorry手足

所以我信831太子站有打死人